聽日中聯辦賣旗

大家一定唔好買有咩可以玩

自推

推推推

推推

推

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐